[開香檳喇喂] 懷巨款買月餅券 水貨商遇劫失百萬元

上水發生劫案，今晨8時58分，34歲姓陳男子在上水龍運街8號新都廣場門外，遭兩名持鐵通的歹徒毆打及搶劫。他身上一筆110萬元的巨款被搶去。

內鬼係邊個

叫公司職員一字排開俾老闆認